全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

之前抗爭者成功為長者爭取更多福利

幾個月黎，因為示威活動頻密 減少中國人來港，變相令到香港肺炎嚴重程度減少！抗爭者有功勞

建議文宣係呢個方向宣傳

抗爭者成功令到香港打造成健康衛生城市

推

向勇武手足致敬
冇勇武手足我應該感染武漢肺炎死左

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

成功爭取減少瘟疫殺傷力

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

多謝手足

大家保重身體

戴口罩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

好驚

大家都要保重，留有用之軀

身體健康

近排係咪多返中國人入境?

早幾日尖沙咀好似多返啲中國人

真

Push

好擔心

push

真
唔係可能更早爆
不過尬無得咁講
天注定
天
滅
中
共

大家要戴口罩

啲廢老仲未知驚

新年又一車車廢老上去

好多人又去旅行

啲廢老分分鐘新年唔比人戴口罩

團年飯又硬食

大家有咩建議可以保護自己

呢個真 七個月社會動盪都唔及香港變咗疫區 沙士咁嗰種經濟差

正義必勝

點解政府可以視若無睹

啲錢比海洋公園都唔會幫手加床做防疫

又話免費港珠澳大橋通車啦

一車車大禮

大家早睡早起 抵抗力好啲

勤洗手

叫屋企人戴口罩

一日爆兩單

幾日內有5百幾單

好心唔好再送大禮啦

返工戴口罩

，push

有dead body可守

That’s true

Pushhhhhhh

其實一啲都冇講錯，12月底嗰陣時已經有肺炎嘅傳言，如果聖誕節嗰陣武漢啲人嚟咗香港旅遊，香港依家就唔止咁簡單

要不是勇武手足
香港早就變疫區了

但都要小心，依加停左陣最驚佢地覺得和平左之後衝落黎醫

同感！
感謝勇武！

事實

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

希望啲藍屍廢老腥移民
今個新年返咗支那就再入唔到香港

向勇武手足致敬

呢樣真！

呢個真！

罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

我公司個大佬都係咁講
捱打又唔到佢哋
肺炎好彩又避過一劫

唔好打飛機住，諗下點樣逼佢封關先好無

冇抗爭，就大陸旅客每日肺炎直送香港
支持抗爭，與中共割蓆

多謝手足
呢幾個月真係小左好多大陸人。香港先無咁嚴重

呢個真

仲有抗爭者影響下奪得區議會控制權
區議會馬上撥款買醫療物資

呢個好重要

全港市民都要感謝抗爭者和這次運動

論廢老值唔值得救。

冇錯

做文宣

我愛勇武手足

文宣

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

感謝勇武

习曱甴

真， 講到有幾亂得幾亂，等佢哋唔敢嚟

方向正確,多謝手足

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

屌，呢個真，駁唔到

啱，應該用嚟做文宣。

希望樓主唔好燈

pushhh

用錯不推
推返

譴責下啲病毒

大家保重身體，多謝勇武

確實係

呢樣真

真！！！

多謝大家

呢句真